Wallawannemb and ülles et Abram ja Johan Ruus ollewat ösel Petruse küllan ümbre hulgunuja nõwwap neid trahwida. Abram ütle et minna käwwe kül. Nisamma ütles ka Johan Ruus et käünu om.
Mõistet: Abram peap 3 rubla trahwi masma nink Johan Ruus mõistap 15 witsa lõõki.
Se mõistmine om § 773 ja 774 perra kulutedu.
Pääkohtumees Jürri Waldmann XXX
Kohtumees Tannil Oinas XXX
Kohtumees Tannil Purge XXX
Kirjotaja /Jõggewa/
